日本啲黑社會係有理念run個地下世界，香港嗰啲只係冇賓周嘅廢物

人地嗰啲真係有東大生呢啲資優生
香港嗰啲只係一班為少少錢喺度圍喂喂嘅廢物
連女人都打
黑社會？切咗條賓周算喇
連男人都稱唔上

垃圾鄉黑
下一個condom

唔好意思...日本係叫黑道...因為人地有道理而言...香港先叫黑社會...因為係全[黑]

唔好係到戇鳩打唔打女人

牛屎婆你打唔打?

出得黎行預咗要還,禍不止及家人

我咪屌緊香港啲廢物做唔到人地嘅level囉

日本黑道有情有義
女人佢唔打 老百姓佢唔打
邊似得香港班所謂黑社會
亂咁黎
我屌你老母！！！

已證實